[救求］比PCCW玩到一肚氣，中大伏

是咁的，早幾日岩岩申請左pccw 1000m 光纖入屋，
每晚去到7至8點都上唔到網，要關左個垃圾佢比既華為router 再開先上到網，我自己個Synology RT2600ac一定唔會有問題。

因為公司用，夜晚無人做到重開router，要第二日重開先再上得返

條線係公司個server，唔可以斷線

講到1999，sorry

有無人有相關經驗，知唔知到點搞

咁梗係要PCCW睇啦,最簡單咪買個定時開關插SO比華為個ROUTER囉

有壞咪打上cs叫佢換囉，咁重要點解唔申請多間isp.

資金有限
一陣試下打去摌下佢，叫佢換

公司用synology router....

仲話唔可以斷

cut晒左佢哋用cloud solution